拍拖勝地

香港有咩地方好適合拍拖
好過成日行商場

btw 中秋又到
好想燒野食

酒店

戶外?

都唔一定
想搵D好舒服 風景又靚既地方

講完出黎就無呢種地方

留名
係香港拍拖真係唔知去邊好

各區商場無限loop
一係行下山但呢排都係好熱 唔想行住

鹿頸 幾舒服全平路咁制 或者大圍踩單車踩去大美督

同感
不過去沙灘好似都幾正
幾Chill

正

搵樣共同興趣(e.g. 釣魚、陶瓷、影相) 咁就唔駛煩

釣魚正